警謊

被𠝹頸警聲稱「聲帶永久受損」
陸媒訪問時對答如流遭網民恥笑穿崩

點受損法

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊